{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052373",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페유노"
    },
    "text": "カフェユーノは2種類のスペシャルティ豆と基本2ショットを使用しています。 アメリカーノは後味がすっきりしてマイルドな味を追求し、牛乳が入るラテやバリエーション飲料は濃厚で香ばしい味を出しています。 1人テーブルと団体テーブルで構成されており、誰と一緒に来ても楽な雰囲気です。 いつも清潔で正直な飲み物とデザートを提供しているので、アクセスするのに最適です。 営業時間は月曜日から土曜日まで午前8時から夜12時までで、日曜日も同じ時間帯で運営します。 放鶴駅出口を利用して道峰区庁方向に100m以内に位置しています。 ナビゲーションをご利用の場合、「放鶴洞718-6メインプラザ」を撮るとすぐ前の店舗に到着できます。 駐車場は地下にあり、店舗をご利用の場合、2時間は無料でご利用いただけます。 また、かき氷もラッピング可能です。 ご不明な点がございましたら、いつでも店舗までお電話ください。 メニューはアメリカーノが3,500ウォン、カフェラテが4,000ウォン、ユーノラテが4,800ウォン、イチゴラテ(シーズンメニュー)が5,000ウォン、ココナッツコーヒースムージーが5,500ウォン、デカフェアメリカーノが4,000ウォン、ロイヤルミルクティーが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで午前8時から夜12時までで、日曜日も同じ時間帯で運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのような豆を使用していますか？",
            "answer": "カフェユーノでは2種類のスペシャルティ豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような味のラテやバリエーション飲料がありますか？",
            "answer": "カフェユーノでは濃厚で香ばしい味を出すために、牛乳が入るラテやバリエーション飲料を提供しています。"
        },
        {
            "question": "店舗へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "放鶴駅出口を利用して道峰区庁方向に100m以内に位置しています。ナビゲーションをご利用の場合、「放鶴洞718-6メインプラザ」を撮るとすぐ前の店舗に到着できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、地下に駐車場があります。店舗を利用の場合、2時間は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "かき氷はラッピング可能ですか？",
            "answer": "はい、かき氷もラッピング可能です。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別なメニューはありますか？",
            "answer": "シーズンメニューとしてイチゴラテがあります。また、ココナッツコーヒースムージーやデカフェアメリカーノ、ロイヤルミルクティーもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "店舗までの連絡先を教えてください。",
            "answer": "ご不明な点がございましたら、いつでも店舗までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなテーブルがありますか？",
            "answer": "カフェユーノには1人用のテーブルと団体用のテーブルがあります。誰と一緒に来ても楽な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェユーノはいつも清潔な飲み物とデザートを提供していますか？",
            "answer": "はい、カフェユーノはいつも清潔で正直な飲み物とデザートを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 492
    }
}